[今次仆街了］ig都已經比人監控緊 story被消失

今晚係ig story po左個同個friend係whatsapp既對話
內容係笑刁種係小維熊尼
然後我就lock左電話
再入返ig既時候 個story竟然消失左
我都有諗過自己係咪on9唔記得㩒個po制
但有friend同我講返真係有見過我呢個story

而家真係好撚淆
未修例就已經開始監控 冇諗過連ig都會咁
大家係sns講野都要小心啲

Post多次證明下呢

Highlights 入邊有冇先

PO你老母
制你老母